真心，覺得連仔好多都好撚高質，多謝大家支持

今朝發表左篇本癲狗對香港食肆睇法既文章，好多巴打既睇法都同我一樣，多謝支持

如果哩篇野發係fb d廢柴飲食谷，一定俾港豬屌同俾垃圾版主同管理員block. 因為fb d飲食谷，佢地既版主，管理員都係食屎大，扮撚哂維持秩序，其實就打壓言論，d會員又係垃圾港豬，係一班禍害飲食業質素既兇手

走啦

In 癲巴 I trust

支持